====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette approche prospective permet d ' appréhender parallèlement les différences entre pays voisins , les continuités d ' un même bassin de vie et d ' emploi , les tensions entre ville centre et périphérie , le jeu des moyens d ' action entre petites communes et structures de niveau supérieur .
Entity Name (Type) :: Cette (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Cette (LOC)
Total entitiy counts: 1

